有冇人鐘意外賣海鮮到會

大家覺得網上D店好唔好
好多都麻麻地
請推介1D好既店 講下原因 外國既都得
或者有咩要求 我自己就一定要新鮮同快

火鍋／肉都得

前排果籽介紹過一間，不過冇試過唔知好唔好

入到來無野食

ocean three唔好咩

鮑魚 海蔘

我google過得幾間

想睇下仲有冇多

如果搞一間外賣 你地會有咩要求係會覺得滿分

平靚正

主要OH賣既係急涷

咁呢個必然啦 睇下仲有咩要求

叫開漁花 覺得幾好

樓主係咪做緊market research

有諗過搞 搞到請bro打食海鮮